好想知硬膠7子去曬邊

蔣雅榮就係A09?

唔會啦 a09 細蚊仔來 7子起碼3張野

好似連登起壇無幾耐鄧幹廉係高登上過水

咁腦魔一直係度

腦魔個孫都20歲

鄧幹廉幫我眠裝whatsapp ok

好型

硬膠7子仲耐過蓋狗

煙民至𨶙無聊好笑

有password既，你咪解囉

二個好似，所以話A09最有高登舊民血統

蓋狗最叻咪得發射器，超

以前同佢踢過一場波

想知賭撚禿伯呢d去左邊

系 回曬塘啦 真係唔及佢地

笑死 比人解左

痴漢？